擦唔切鞋 民建聯的人大代表提交的提案包括，在中山、珠海等地，興建只供香港人居住的房屋

Now新聞台】兩會下月北京召開，民建聯提交24項提案或建議。

民建聯的人大代表提交的提案包括，在中山、珠海等地，興建只供香港人居住的房屋，而豁免住戶跟從內地稅制，又建議簡化內地過關手續，例如在皇崗口岸實施一地兩檢。

而針對日前推出的粵港澳大灣區發展規劃綱要，民建聯建議建立統一的大灣區資訊平台及創業配對平台，為打算在大灣區內居住、創業的市民提供資訊。

有權就可以仆街到咁

接受現實啦香港人

最後一代香港人

香港一詞要係地球上消失

人地俾左先有藉口可以再大幅佔據你既野
大陸俾左香港人架，你地自己唔用咋嘛